請問有無人最近上網報失bno?

After report lost and made a call to HMPO, I received this email on 9th July but no reference number in it. No further email until now, where is the reference number ????

請apply...

哥仔, 你而家係報失, 都未apply新一本

apply bno replacement 唔使reference number ??

『薪火post』BNO 續期資訊(96) THE EMPIRE STRIKES BACK

睇頂置

You can now apply for a adult passport online.

邊頁邊個section?

以為要有報失ref no. 先可以申請
有無理解錯？

如果你肯定你係有舊BNO，只係LOST。

可以直接申請續期

應該無，扮報失

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

已滿11歲。。。。
已報失都唔可以申請？

真心膠

姐係點先

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前並未滿11歲
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

身份證首次簽發日期為 (05-96)

屌你老母收皮啦

滿11歲要SEND SAR問

覆錯

樓主 比你羨慕吓 今日approved

如果你有bno身份，而家可以唔使等ref no. 都申請得。你係扮野報失既，我諗你直接send email去開你有冇身份好啲。

利申：我都係扮野報失，佢send個email黎叫我打去英國，打完佢電話都係話唔好等ref no. 因為要等好耐，叫我直接申請就得。但我都唔知自己係咪有，所以都係send左email去問，不過我諗有排等

有機！check埋出世紙！

我一直都SAR緊
但之前漏文件要補交
等咗一個月又要等多幾個月
而家等咗兩個月都仲未收返回覆

中身份證大法ONLY

唔洗ref no.可以申請左先 之後報lost個便會打比你confirm 同比ref no.你

你本身有冇bno?

就係老母唔記得有冇

冇 因為媽咪97已滿11

我都收到個個email，不過我應該冇bno，所以都係等sar覆我

但我已經打左電話過去啦喎

我冇嘅

有ref no先叫真正報失左。
我都打左，email都收左，但冇ref. no都唔叫真正成功報失

你報lost有冇收到ref no?

唔知我再打多次過去得唔得

冇呀

但去做咩

問ref no

打去就唔會比REF. NO.
睇SAR

祝你好運佢應該都係叫你等

兩星期前已send SAR

原來甘多人報失未有ref no., 我都係等多陣先。。。。

中身份證大法？

我一個月前send個人資料連身份証去SAR
未有reply, 其實要等幾耐？

無。。。

Yes, I sent email again this morning and they reply as follow,

Due to the measures introduced in response to the coronavirus pandemic (Covid-19) which includes social distancing measures this department is currently working with reduced staffing levels. At present we have received a very high volume of requests, we will respond to your enquiry as soon as possible.

For enquires regarding eligibility for a BNO passport please use the following link as the Disclosure team are unable to advise and will not respond to your enquiry.